[BNS好快又爆] 網購口罩集運討論47

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

BNS而家會唔會快返搵幾盒試下先

我都想買 但日森都無咩罩啦

留定名睇龜公塊眼鏡布

龜公苦主長存, 永遠懷念您

又逼害我
錯的是世界

同期D人(閪客)好似得返你未上岸

我12-18都有密碼架啦
只係塊眼鏡布唔見左

龜仔
龜仔

我有一張船運單, 要點樣睇密碼加
係咪姐係仲要等佢email/sms

運單編號: 99987654
轉運單狀態: 準備發貨
貨件 (實重／收費重): dllmBNS (4.5000000000001 lbs)
取件 / 送貨地址: 葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
葵豐街1-15號盈業大廈B座5樓515室(只限客𨋢) (星期一至日 1pm - 8:30pm／只限現金)

仲有罩咩

等你報告 客機都收晒皮， 貨機機位唔知多唔多 ，平價果種

轉左去可以取貨就會有密碼俾你

等佢pw就得

依家要乜春證明圖
快手幫我搵返件野仲好啦
搞搞搞

BMC男50口罩，去到咩價位?
仲有冇得賣?

新post緊係要屌下BNS
LA有機位未呀

囡囡職員拆左黎用, 死心喇

有陣閪徐味仲好用

超快適去到$1000 cls

一開波1750都係咁啦藥房
strong hold
老母最愛

正於美國洛杉磯等待機位回港

好搞笑一樣野, 當初由一月中開始,去到二月中, 買左幾批貨返香港
分俾身邊同事朋友and醫護
竟然有D人話唔洗 / 可唔可以玩到付
跟手過左一排發現唔對路,就情願損錢俾D呃錢黨
到而家一個罩都買唔到
$1000, 就係賣俾呢D人

等左好耐

樓上竟然仲有人用BNS
收齊畢業就以後唔好再幫襯喇

2月頭既貨黎

啱啱轉? 幾時出庫?

IN TRANSIT (Portland, OR)
要等幾耐

我9號等到而家 唔知想點

因為ups搞錯地址,27先送到,29號入庫,9號先出庫,到今日個狀態冇變過,人都癲

睇黎我地係同一個batch 而家又咁少機一定有排等

下個status係喺LA等機位
進入LA黑洞前嘅status就係IN TRANSIT (Portland, OR)

送錯地址即係點？
第一次聽送錯

黑洞同一batch
1號入庫 9號出庫

要等幾耐先入到黑洞

BNS回左分比我
之後買左其他野一份文件咁上下重量
唔駛比錢啦可以
咁細件可以打尖上機啦卦

我嗰啲3號出庫9號入LA黑洞

買多左睇下有冇人岩 原價放

樓上個班藍屍、偽黃、紅底......死全家啦
當初我用BNS都係因為佢高效率，而家連口罩都有運費補貼，唔係黃店唔通係黑店呀?
遲嚟一陣就叫晒春咁，好多其他集運係過去大時大節例如新年聖誕都係例遲一個月有多，BNS兩個禮拜都嚟到係咁上下啦
黃就唔係睇樣睇年紀，係睇行動，上面班狗屎垃圾仆街死全家啦

未
有件貨3號出庫卡咗喺LA機場
仲有件9號出庫依家仲喺OR in transit

本來13822送咗去12833,原因:ups 以為錯地址,自己改咗,收尾話比個seller知,seller 幫我通知ups再送過

你呢D跳出黎派膠既, 成段野一個point都冇
早D訓覺拉 屌你都廢事

一個月前買既貨 仲係 LA 等緊

20蚊就可以洗白 BNS buyandship 事件 成功啦BNS 呢招

In transit要等2-3個禮拜先到等機位
我2月14入倉 到依家等機位
不要問 只要等
拎左貨先日日幫佢廣傳呢間極品

終於畢業，永世唔會用

其實唔洗理依啲人啦
屌bns嘅point都講到口臭咁都仲有人幫bns講說話咪由佢哋繼續用

幾時出庫？

唉睇嚟之前估得啱起碼23號個星期先到香港

所以我都講左幾百萬次, 大家真係唔好怕麻煩, 諗住拎到貨就由9佢
係少左貨既, 係爛左貨既, 係俾多左錢既, 消委會, 海關, 告9佢

BTW BNS 條TG link唔Work

ALL BLOCKED
成班狗屎垃圾好行唔送

正在檢查貨件大小，請等待付款通知
＊＊若貨件過大運單將被取消，請重選自提點或送貨

屌你老母畀個錢都搞咁撚耐，一係就貨到付款啦

打手跟稿寫，邊有腦去諗野，同早排D護主狗，同出一澈

難道你唔知雪巴係邊個？

我認我P牌黎加咋

BNS苦主區：

buyup都死咗 有冇人有link

仲有bns打手

btw 眼鏡布點

玩開bns幾年都未試過被bns整唔見package，總係有人唔知點解整唔見package
我係打手死全家點都得

無腦就咪撚用集運啦，運去OK便利店係size限制嚴謹啲
又唔係有幾千呎倉係OK入面，bns要verify好正常姐，不過係衰在無爆你箱repack，repack完斬件上係運到去OK嘅
運去順豐自提點咪無咁多size限制囉
另外bns條款有講到明可以爆箱repack，我估佢地人手嚴重唔夠同workflow有問題，所以出新聞話自己運空氣蝕錢，呢點真係要改善

求下大家唔好再用bns啦
bns最廢最垃圾，留番比我呢啲廢人用啦
求下你地

訓啦死柒頭，on撚99打成段野作文比賽呀？打手做到你咁撚cheap咪學人做啦，縮返入你老母閪啦on9仔

真係唔洗理佢
反正bns今次嘅表現大家有目共睹
繼唔繼續用大家心中有數

朝早一屌
LA有機位未呀

唔好理佢啦, 好似我直接block左佢算數

梗係無反應啦

打手文成日都見，但幫人諗埋藉口真係好撚肉酸: 我估xxxxx...
又鬼撚死咁多口水，仲講咩條款，打手之中都算係最垃圾啦

運空氣蝕錢
船運賺到傻啦 蝕老母咩

屌你老母buyandship

屌埋樓上buyandship打手
唔跟日子9派, 唔講
講大話, 唔講
強制船運收番空運價, 唔講
早兩日扮哂話清哂貨開番日本倉但送貨又唔收, 唔講
比$20補貼(仲要用唔到既)就叫係黃店? 知唔知咩叫黃店? 有無貼文宣有無捐錢?
"BNS兩個禮拜黎到", 呢度個個苦主都個半月都未收齊貨, 你做打手可唔可以醒少少?

總共11單 1月尾到而加 終於畢業

我估佢都係搵食姐...

仲未齊

有冇人同我交換口罩

琴日一齊次擺晒3張單，BNS畢業
依家買親嗰啲，寧願俾貴啲，用t記算

上到去船運臨時倉，貨多到爆，不斷補貨入倉，
攞貨果班，一攞攞幾箱，就算有積分減， 都賺到 HI HI
呢期咁多集運， BNS 應該賺得最多錢

船倉收現金又搵一大筆
真係擺明迫客做水魚

入嚟探龜

等埋龜仔畢業就可以殺校

香港機場要等幾耐

好明顯繼續無反應
都唔知死左去邊

唔好殺住、仲未畢業，有單船貨未有code、飛機貨未到
再加上昨日入咗盒紙巾，用盡D分
空運運紙巾，諗起都開心

你換咩

聽日去拎罩, 拎完就畢業啦!!!!!!!

我上次等左4定5日

我都有廿幾分... 小喇叭

百幾分路過
屌!!!!!!!!!!!!!!

有冇人準備發貨但係兩個禮拜都未拎得

咁唔怪得知得返閣下你一個係度拉
又話all blocked=, 有ed 加喎

有冇人BNS準備發貨但係兩個禮拜都未拎得

去揾雪巴，BnS 隐形老細

你係咪睇錯嘢
我啲工作人員唔係BNS啲員工

仲有屌你用殘體字

BNS日本倉又拒收
BTW用殘體字=死賤種

收皮啦大陸閪

出發去BNS拎罩

拒收?

膠都廢撚事俾
淨係上FB都大把人同一情況啦

老人件又擺左係花輪

準備好又搭船返香港

查實紙箱究竟丟去邊
上次我原箱CALL VAN走
黎緊要去多次應該要拆箱因為得兩三盒
我上次見D人係落地下出LIFT有部汽水機隔離丟(好似係)

me中咗用老人ship拒收咗
仲諗住用埋送個20蚊
中晒伏

我諗我攞埋LA黑洞啲貨海龜巴打塊眼鏡布都未入庫

之前有人話天橋底有老人家收紙皮

我都係放垃圾桶邊
不過帶把界刀縮好晒個盒
唔好阻到人, 呀姐黎就直接收得

根本唔知啲貨去左邊
上面仲用BNS真係唔怕又失件

仲用bns真係自求多福
最近喺日馬買嘢都轉咗用另一間

大家呢排用邊間集運

in BNS we trust!!

BNS

Bns 上星期四先話回復正常 重開address book
2個工作日就畀連登仔打爆咗個倉

tenso japan

送左口罩分個個又返嚟用又話永不錄用

都係個句, 我會買D勁平既貨, 跟住叫賣家用大箱入空氣同我包起佢

根住唔拎貨, 長期霸住BNS啲位?
這是不對的.jpg

除左口罩，其他體積重

瘋狂買骨啦
依家仲有鬼口罩咩

咪臭係，買多2盒眼鏡布好過喇

又串鳩me

有分架？唔係全部計實重？

唔係，淨係口罩實重

對唔住

咁點分到

我成日都唔記得拎貨

貨件已到港，將延遲處理。請於貨件到達海外倉庫前申報。

小心有集運較剪骨要棄件

想問下有件貨由海外出貨轉咗去轉運單貨件，但一撳入去第二頁轉運單就咩都冇，啫係點

你下次提佢買龜糧

死炒狗
坐地起價
$850 見賣平左放飛機

想知用老人與貓
如果上網㩒重新派送
最後個行：配送所選択
應該揀邊個至岩？

開名啦屌

而家BNS重爆唔爆, 有非口罩既野訂
而家日森勁難見到有口罩賣, 應該無之前咁忙啦

淨係龜公塊眼鏡布已經賺到笑

今日老人拒收入褲，又係花輪等LIFO

今日拎左BNS船運
畢業了

究竟是BNS又爆倉定老人已經慣左keep BNS貨

same, 係花輪等

有無人save低1月時，話加大咗1倍空運Ｄ資料，
睇返30幾個post同facebook都揾唔返，
諗住明日去落口功用,thanks

mon po 狗，咁快就比負評我，唔怪之得拆貨咁耐

我好快可以畢業

你唔係未用完積分咩

用埋咪畢業囉
一百幾十蚊野

恭喜、恭喜

唔好意思，打擾大家，從TG已收到相關資料了

豬持

有冇人較剪骨集運通知要棄件?

公平咩

痴撚線 有件老人尋日送咗去bns冇人收 本身以為reschedule今日送 但係又玩保管中

畢業後冇再入黎呢個po
咁啱見到kkfly出po賣廣告，乜佢d貨清晒啦咩
海龜巴收到塊眼鏡布未

好似就快有得拎
我好唔開心 仲諗住定時定候入黎笑下

依家仲用BNS唔係諗住唔使等呀

公平

就快收到
人生贏家

收到先再講

好癲 3月中仲未收到
咁快又賣廣告叫人用

無左隻龜仔定期叫春, 我地會好寂寞架

咪臭係

仆街炒家放飛機
仲話屋企留番 標高$300 搵鬼同你買啦白加
痴仔

巴打千四蚊你都買

冇口罩呀嘛

11蚊個街到都有得買掛

I am on9

白元 原來咁值錢

仲有件一月嘅未入日本倉
Cs live chat 無人覆
Fb無人理/扮睇唔到
Email又無覆過
過多幾日仲唔覆就搵消委會睇吓可以點搞

個價假太空, 急要罩既時期已經過左
就算唔夠口罩都應該係4月中/尾先會出現
現在無罩既出街買印尼大廠罩好過啦

有單LA黑洞到咗香港

Lm

終於拎哂啲貨，得閒入嚟再屌下buyandship先

Kkfly係咩事？

激快適

我都有單係咁
去到3月5日先入倉
仲要快過之前出左倉既到香港
正宗LIFO

我而家都仲未入唔知佢想點撚樣

要求Bns收起D眼鏡布直到永遠

不過而家都係「好似」有得拎姐
出code先講

有冇buyup同BNS tg group link

印尼已經無得出口
基本上得番日本罩有得買

眼鏡布係20號既
但係1月尾既12-18老人貨我都未攞

我仲會係到架嘛

只會越黎越少罩
遲下過期罩都會拎出黎賣
香港又無原料供應
外國又禁出口

好快會轉本地倉庫

宣傳bns 話好好用喎 叫人禁佢條Referral link

想問有無人試過 amazon send email 嚟話件貨係carrier 度唔見左
問bns叫我reschedule delivery
Track老人與貓就仲見到係擺左係野田

check物流無出事就得
amazon唔洗理
好似係

屌有件bns貨2/3攞得唔記得咗攞
要俾存倉費

船定空特登過葵芳攞好唔抵

一打一打咁買

amazon send 比你咁好?
反而，我試過send 比 amazon，想追件貨行蹤，佢回覆話去forwarder既貨佢哋唔會責備。結果直接send 比老人先知乜事，
但老人你唔好普通英文send去。最好用返日文或者小學生英文等2-3日就有回音

空運啦
真係痴線

空運本地都可能係黑洞，
最後1單空運等咗5日都未去旺角

其實老人寫ご指定日まで保管中です
就可以唔洗理佢
應該過幾日就會再送

我知道佢存在已經好開心啦

明白你心情，希望你快D畢業，早日脫離苦海

真係太誇張
我美國都有用佢 又係搞左成個月
已經悔改用buyippee
快靚正
前後連假期都係6日

其實白元啲罩仲可以係大陸生產到運返日本
到底係俾中共搶晒啲罩定啲貨出晒街冇放上日森

之前講過
出口禁令前生產既繼續可以出口
出口禁令後就唔得
所以最近600 630應該真係最後
之後應該得返超立體同超快適同三次元

早兩日、成人台個邊好似有人
post過D日本新聞youtube link，話口罩造好都唔比出口，
不過我無click 入去睇，唔知乜台、同內文

唔該曬

我上網搵下先

集氣聽日另一單LA黑洞都到香港

各位, 好突然, 我D美國貨用左個半月突然到灑香港, 仲有個袋係美國由佢慢慢玩返黎了, 多謝BNS 你地辛....

辛LLM, 大家記住去投訴啊啊啊

BNS 用老人送收左貨但未入庫

請問BNS點揀SF智能櫃?
我淨係揀到ALFRED同OK便利店...

好似以前先有得揀順豐櫃
依家只可以揀alfred櫃

仲話業務開始重回軌道

不了
太多唔見貨/錯貨CASE

係 amazon 琴日再send email 嚟話個carrier confirm 件貨唔見左 會refund 番比我 屌 我唔想要refund

真係？？？？ 等我睇多幾日

仲差一單空運 話今日會到港
放長雙眼睇佢幾時入倉

係咩
用咗bns四年都係用智能櫃收貨，未試過無貨/錯case

好似係中國廠房做好左俾政府掠左
不過中國否認

爭一件LA 黑洞未到香港

第一日識老共?

岩岩check tracking details
佢又話琴日delivered 左⋯⋯
到底係咪真

想問下宜家老人送BNS係咪要等?

啱啱見到KKFly推BNS，大家唔駛再用啦
間仆街嘢仲要放referreal link食積分

又係KKFLY
激快適
KIMOCHI IKUIKU

終於入到LA黑洞

到咗香港機場
李老闆快啲處理

日本依家仲用唔用BNS好 好似又黎料 轉咩好

宜家6日前都未出庫
睇個死款肯定想儲埋船運
再早多幾日1,2日出庫個啲就空運

屌咩又船

有咁多集運 做咩要用中過伏果間

船運照收你空運價咁fat fat當然用船運啦

走了 轉食腸算 支持黃店

出口禁令前生產既繼續可以出口
出口禁令後就唔得
this
所以應該BMC之類都無哂
成間廠連原料俾人共產左

似係無機位多啲

船運嘅貨送到上門係咪要等14日

題外話一問
BNS收唔收呢個?

我都想知

大正感冒藥個啲可唔可以用g記ems寄？

Delivered, 等緊佢入

老闆快啲去機場攞貨啦喂

好似第一至第三類藥都唔俾咁運
所以應該唔得

留名

好似係運唔切走
最近先放行啦
我淨係知佢地啲廠俾人共產走哂

多謝李老闆
LA黑洞都到埋香港攞埋就可以畢業

我有件2月2已經 delivered ... 但到而家都未入庫...
差唔多成個月前問個CS 又 hea 答我話乜柒有機會先寄出後更新
早兩日再問 冇撚理過我
我可以點做好?

你有冇入到庫?

恭喜，又一個脫離苦海

希望其他苦主都可以盡早脫離bns苦海

BNS係咪而家可以用sf？見到佢而家有得揀返順豐地址，但係之前唔係話一定要上去拎？

未

遲咗一日 終於到

amazon jp買書買5本免運喎, 買5本好過用集運啦, 又慢咁多

測試速度啫 又唔係我睇

6日都未入庫搞乜鬼

唔係正常番啦咩

正常番之後再爆

到左啦

龜公塊眼鏡布終於出返黎?

唔想再用bns但係隊長係觀塘好遠
仲有咩係選擇

影張相黎比大家欣賞下？

不得不承認BNS喺拎貨方面真係好方便
總有一間喺你附近

照用Bns
永續呢度

痴線真係難攞到

到左倉咋
我等埋其他骨先
廢事蝕俾佢

Buyip入庫同出庫有冇快左

dllm 記住開live

咩倉先

成班痴線佬

bns船貨出哂就開始少人了
好傷心

想睇live+1

噴霧一定唔空運得架喎
危險品黎架喎

16號有兩件野送到
遲到個件入咗庫
早到個件未有更新

痴線會爆炸

連bns李老闆都話運唔到噴霧其他又點會運到

恭喜龜仔終於畢業

龜仔開live即場抹眼鏡

宜家都未入

開心到爆
終於有希望

又有人呃錢

BNS話唔俾空運
有排等

弱智

15號有盒罩入撚咗力卜一個倉 到而家都未再送 屌

有冇人係bns轉咗用順豐派而又已經收到貨
我嗰個status係咁

我3月頭船運送上門 上星期收到貨
果時應該仲未有sf送

問題係唔知等乜

因為開始要番工姐

開live咪俾你地見到我靚仔樣

得返班老野係到
連松鼠仔都唔見左了

花生都無得食鳥

得閒入嚟探龜

龜仔沖涼Live

用 buy and shit拉, 佢地實幫你靜雞雞用船運

算拉,你放棄拉

冇人要見你個樣啊, 我要見眼鏡布同眼鏡啊

屌4px仲垃圾過bns

點解？

我想知眼鏡布係點
同埋會唔會收到唔係眼鏡布，變咗其他野Eg 護墊

我未試過

2月10入庫入到而家都未出庫

件野到左BNS兩日仲未入庫
又話正常番

bns講嘅嘢你都信嘅

想問美國集運要穩陣，可隨時轉ems dhl運返hk， 應該用邊間？貴少少都唔怕但bns 永不錄用了

非口罩但做生意有時d 唔遲得既件要寄，今次差d 俾bns 累死

想問下tenso AIR 包唔包送上門?

用BNS終於收到6200

遲咗三個星期

US Go Buy好似有得dhl, ems, 但唔知有無平嘅運輸方式
不過依家空運差唔多淨低貨機，普通集運應該全部慢到喊

利申無用過

咁耐

搵左CS未呀?

空運係會CUT盒
利申 frd同親身都試過

屌唔好嚇me

美國我用緊myus
記得google myus mastercard offer
唔該myus pm我 我要收返promote錢

我真係搵隻龜沖涼俾你睇

應該有排都唔會入, 我d 粟米湯冇喇

野食應該有排等
好彩CUT左單

有無人用ems ? 知唔知而家要等幾多日先到香港amc

lm等開live

我想講我又中左伏,2月27悶悶地係toreba夾左隻公仔
佢3月14係日本ship 16出tracking no. ，我一睇 DLLM 用BNS
到依家都仲未track到，話not found

4px真係好垃圾，幫同事買，
上星期出庫，諗住佢運返十日、八日先，
點知5日到香港，今個禮拜仲鬼咁唔得閒，
真係麻煩

嘢食邊間可以寄

岩岩醒起
你運細件野可以用BUYIPPEE
又係超快仲要平

即係點

我終於收晒所有件，正式畢業

我今朝到依家都未睇到

唔送唔緊要 但入左庫先都得卦

今日屌完佢
佢話今個星期會出庫
好彩本身唔趕
但都唔expect成個月有多仲係日本

見tg 有人粟米湯入左, 但我都係未

Toreba係日本網上夾公仔平台，夾中會送去你屋企
點知佢用個間shipping company就係BNS
即係有排等 依家2日都仲未track左我隻公仔去到邊

應該聽日先睇到

I mean點樣bns送黎香港？
佢都用集運？

有無人船運單送上門會收多錢
佢部電話顯示又真係多左

2月尾嘅4pk都到手了

呢間嘢本身都有做速遞/轉運之類嘅嘢

佢有個bns business for呢d

估唔到李老闆生意做到咁大
但咁多大話都係不了

幾磅? 收多幾多?

SF -plus?

SF express
上次就sf plus

快遞: SF PLUS
貨物追蹤編號: 已寄出，待更新快遞單號。
係咪假發貨仲要等好耐？

我今日(18號)出tracking, 話安排尋日(17日)送

我前日已經話已寄出,但一直冇tracking
2月14出庫 3月18都未收到

Update
岩岩sf show佢收左件

上次sf plus 送上門
我收左貨幾日先有tracking

問題是我仲未收到到付真係25蚊磅？

Thx ching
又係等唔可以出門驚屋企冇人

上次係突然打黎話一個鐘內到
好彩屋企有人

想問ching已寄出之後幾日收到

最撚平邊間集, 速度唔係問題!

7日船運 再一個星期內收到

拎埋12-18既sf船運 bns正式拜拜

Shipbao?

唔係一樣22雞咩

2批一齊已寄出 差呢2單就可以拜拜

4px船

2磅起

今日拎哂所有貨，學facebook d 師奶講句：I love BNS

有無收多錢

兩磅 50 佢既轉運單係44
下一張單 總收費重量： 3
總轉運費用： 66
已扣減積分： 32
付款方法： 到付
付款總數： 34

睇佢收幾錢先

人地唔撚旨在你啦
做大生意

特選價為每磅 HK$25 睇到了

check 下先

換超快適女

原來有tracking no請問點睇 我都toreba有野送緊黎

最平先19, 咁繼續李老闆, 22雞

你係新用戶就用首磅免費
咁計你兩磅實收續重一磅$8

之前用左喇, 唔開分身喇

佢日本倉仲做緊優惠-$15架

18+8-15...好似真係幾吸引

但你要小心有d人話得一盒口罩Alexa唔比箱要比$25加固

我之前個D都好地地 希望冇事

Toreba會Sd email 入面有tracking no.
但我個tracking no.係bns business到show not found

今次運罩，再次發現自己好小氣，
而家對方肯賠償，但計落5百蚊都無。
都好既，經一事長一智

我都係
希望今日(19號)有

冇追一排，個post推得慢咗好多

連龜公都畢業，代表BNS差唔多清哂貨

美國重有無塞機場？

我就係指標

講起shipbao
琴晚睇新聞 interview佢話蝕左2球

去健康台啦
BTW 超快貴好多喎

唔係同你用courier既都一定塞架啦
想快就用buyippee呢類用courier運貨既公司
bns等死你

有冇巴打有買bns積分
買完成個星期都未入 但批貨到左香港
咁搞法有冇得退錢/用積分找數架

等龜開Live

件貨已經到咗順豐站成粒鐘
不過仲未收到sms話攞得
Bns個網仲係準備發貨

眼．鏡．布！眼．鏡．布！

已到港

拆咗開係咪護墊呀

痴撚線4px 2月14號既單遲成個月都算 原先油麻地拎 今日叫我去香港仔拎 傻撚左

想問下到了香港後，大約幾耐可以上倉攞貨？

我懷疑老人自己keep.
我買左粟米湯 啱啱check原來係花輪倉
冇送到去BNS, 但AMAZON status話已送達......
幾日都冇入到庫. 唔知件野係邊到

唔係旨意嚇到我
我嚇大架

直接打去順豐果到搵客服（試過）

啱先收到SMS了

改咗例？
上年買乾粉類嘢食佢都送到

李老闆開傳送門
件貨啱啱喺LA直接送到香港倉

護墊益咗你
打開好似我D罩咁壓爆晒就慘

好似寄到
但要等唔知幾耐

講起超立
我有一單係超快同超立一齊，但得個爛膠袋裝住
好彩有超快大盒頂住，護住盒超立
唔係就同你一樣

係咩
琴晚有線去interview佢個老細
好似叫侯福星
話蝕2球

今次係全部骨都咁慢
除咗禁運品，BNS應該冇咁得閒同你逐樣分類

變左套套

龜公點解唔寫眼鏡布開箱文？咁難得入手

其他牌子個盒硬好多
超立體好軟
不過口罩嚟講佢最舒服啦... 戴耐D都唔痛

龍角散喉糖同百力滋bns運唔運得? 我見冇寫係藥品就連埋口罩一齊運

有無巴打用BNS 成日都比佢計多左0.1 LB?
賣家件貨加埋先7LB 比佢計左9.1

唔咁做點叫你俾多D錢呀

【日本船運貨件‼】
早攞早享受，請大家收到取件通知書後盡快於 27/3 前取件，或填寫表格要求送貨。感謝大家🙏🏻
詳情👉
船運貨件派送服務表格👉

一定係臨時倉夠日子要交吉

都好明顯啦唔通租一世咩

搬倉又可能唔見貨
我上次去葵芳, 見佢地下上lift
還是由lift拉入倉, 都係一路行一路趺貨
板貨拉左入倉後, 5樓lift口有幾盒貨起地下

巴打件嘢幾號出庫

冇記錯係今個月三號出
仲有一件九號出庫喺LA，睇吓嚟緊會唔會又傳送過嚟香港

太無良啦 點解佢唔改8.9 等我易d接受

四眼龜唔係幾用到
用緊白元

等緊其他骨
廢事蝕俾佢

lifo 後買係好撚快

因為而家無哂罩買，變相冇貨運

咩黎先

我都係！ 9號出庫

4PK合盒合撚左十日都未出庫

我上次個隻等左成個月
之後中途催左佢就話已經到香港 但係香港唔知咩morning express送

但再對上一次唔係BNS送 另一間

有無人用緊EMS, 大家而家咩情況

我寄左1個星期, 都未到HK

無客機慢慢等

終於畢業啦

恭喜哂
應該好多人都畢左
個post靜到

有冇人買左粟米湯係入左庫
我送達第四日都未入
到底係咪送左去架

等緊龜仔沖涼live

12號出庫，仲係LA等機位
想問下平均要幾耐先送到香港

我9號出庫 今日到左香港

巴打你哋收貨有冇過呢張嘢

呢張咪就係熱感紙單囉

我搵隻真龜俾你地睇

全部都有
RECEIPT之嘛

2月14號美國入庫
表示今日拎到貨 畢業了
BTW終生不用呢間垃圾

但我唔係全部貨都有

我都唔係
係單盒832先有

我有一張單係 1588 + 骨同一盒寄
但張單係 1588 同另一個人買既 1539，骨個張單就唔見左

都唔知俾張 1539 既單我做乜
俾盒 1539 我就唔同講法

咁古怪

咁應該唔得LU
之前想買支藥膏，第二類
又係唔俾運，只可以肉身帶出境

唔係盒盒都有,唔知係咪比bns開過
試過日森寄去FamilyMart/酒店都有張單

好似糖係得？
散應該唔得

至少我連repack過既都有單

我原盒嘅就冇單
Cut過盒嘅就有單

集運唔係一定會開望吓入面咩貨？

阿龜塊布有消息未

bns飲撚哂啦

貨件派送中，預計於 2020-03-19 12:30-23:00 派送，請留意安排收件。 2020-03-20 17:09

而我冇收過任何件

係咪miss咗call

今日去第4次葵芳 終於拎晒

會唔會
我全部都有單

已經到左香港倉
到時開俾大家睇

做咩嘢

wtf？

幾時呀喂

BNS真係賺到笑，百年難得一遇大生意，船運差價賺到盡，數住銀紙做一單蝕一單，到而家都未蝕清光

到時一開盒發現錯貨
即刻變成留級龜

搞手但求打個和

有無人由頭到尾無收過$20回贈？

我，都唔知邊到見到

3日到左香港

ems可寄
買過3盒salonpas同第二類嘅止痛藥都送到翻屋企

畢業了
再見bns

錯左我即刻屌佢老母啦

船運蝕7位數呀
bns buyandship

為咗用埋bns啲積分去體驗吓LIFO
3月6係日馬買 今日已經攞埋

巴打買左啲咩骨 可唔可以share下

終於都

今日係自稱唔repack既集運，收埋最後1個罩

不過神奇在盒內無亞馬遜張單，盒面不全既亞馬遜label唔似我個名，
集運個label係我個名。

番外篇：伸有2係條Presto，用積分運

輪到你了

恭喜脫苦海
可能搵左其他盒repack

真係咩

以前幫fd訂過呢隻第二類止痛藥用EMS寄到返香港，不過嗰陣我見Amazon 冇得直送都send email 加埋條link去問轉運CS係咪真係寄得

睇黎船運完左大家都走晒

貨都未收齊,收齊同佢慢慢玩

請問邊間日本集運接受運魷魚絲

正常，收左幾千個畢晒業

佢都有成本，租左新倉擺貨，實請多左人

好多舊客用埋今次都唔再用啦
利申用咗4年

好奇仲有冇人啲貨係安克拉治等緊機位？

舊客而家all in 第二間
但韓國倉未搵到替代品
盡力同bns 講bye bye

咁撚多選擇
一定要揀佢咩
舊客都俾佢撚得夠慘啦

飛沫好似要iir先得

EN14683, 冇做PFE 測試

我9/3嗰件貨到咗香港機場兩日仲未拆
上去FB睇到BNS得閒到出新post sell網購限時優惠

飛沫問題不大
除非你係醫護要前線擋 體液
普通醫療lab都只用type 1

我岩岩醒起
人地既防飛濺係血
我地只係要防口水

龜仔 你塊尿布收到未呀

係倉
我會拖到最後一日先轉倉
再拖到所有野到哂先攞
希望唔洗貼錢用哂啲分佢

係唔係話ASTM lv1 擋唔到武漢肺炎？

唔好用支那shipbao，等到天荒地老

咁樣問
邊個答到你
醫護都係astm lv1咋

而家究竟用邊間好

有冇巴打知BNS美國個邊咩環境
買左對鞋揀左BNS唔知要等幾耐

慢慢等啦
出左庫起碼2星期
美國停哂工唔知要等幾耐

美國停工咁邊間都死
入左庫 希望排到上機

岩岩今日出左庫 IN TRANSIT (Portland, OR)唔知要等幾耐

你的帳户有新積分加入

積分 原因 更新時間 期日
20 網購口罩運費補貼 (放寬至3月20日) 23/03/2020 11:11 AM 22/04/2020
# 如你的積分有到期日，請在這日子或之前使用

我屌你老母BNS，唔補由自可，一補把撚火！拎撚哂d貨成個禮拜先補返黎，含撚啦！

PORTLAND地獄

比你參考
3月3出庫16號到香港

buyippee 3-7日工作天

竟然延長咗有冇出過公告？

冇公告，仲要過左咁耐先補，乜貨都拎撚哂啦

30日內用

永不錄用

點解要用4PK

美國口罩 等左半個多月終於到香港

buyippee通常幾耐先入庫

我上次美森20分鐘入庫..........

點解隊長唔好似bns咁出咗庫嘅話就update個status做已出庫
一直都係已入庫搞到好似有排等咁

咁快
琴日日森delivered依家都未入

呢個真心膠
俾人知道感覺上都好啲

支那野不了

日本應該多貨啦
美國依家無人買野
快到飛天

係囉
有咩理由淨係得入庫會update而出庫唔update

見buyippee話日本倉啲貨量舒緩咗以為會快啲入庫

你地而家買緊乜貨？仲有咩？

BNS 突然話我有件貨未申報

但我淨係得一件 未 ship, 話聽日 ship, amazon 都未出 tracking no.
會唔會件貨 amazon 未 ship, 但 bns 收到

招喚眼鏡布

出黎拉, 眼鏡布

召喚

龜

又想搞我眼鏡布

好靜

過晒去成人台嗰邊傾

成人台?
龜仔沖涼 Live

開箱未啊

冇上幾日原來眼鏡布仲未到手？

G持

美國買左其他野上星期入庫
唔知宜家幾時出到庫
PS唔係口罩幾時送都冇問題
另外英國我有野要買但又驚佢遲D拒收。。。
諗多兩日先

你想買咩

普通日用品咁啫

16號送到隊長日本倉今日都未到香港

依間black friday都要等2個月已經blacklist左佢

啱啱睇返到咗香港倉了

竟然有比bns更垃圾嘅集運

除咗gobuyship邊間有體積重上限？

件野仲係個倉到

我隻toreba夾既公仔仲未到
之前用japan post咪幾好 點解會揀用垃圾bns做partner

Buyandship「申報有賞」係咪每張單都有?
就算張分扣過積分?

用集運公司咁搞笑

buyippee個status係On delivery to HK Warehouse即係出咗庫？

如果巨腸可以show埋件貨已經出咗庫會更好

係快，但佢拆箱運，會搞到爛盒

唔會爛掛...

可能就係慳左出庫時間同埋覺得佢貨量可能都係少過其他幾間大嘅好多

唔明咩慳咗出庫時間
我都覺可能關佢少貨事，當初連登仔講隊長我都搵咗輪先知係邊間

即係冇左出庫個程序 做嘅野可能少左?
不過佢前排都係爆左

出庫係必要程序嚟㗎喎
我意思係佢應該喺出庫（將貨送上機）後喺個網update做已出庫而唔係一直keep住已入庫
一直keep住已入庫搞到好似等好耐咁，同埋其他集運都唔會淨係update已入庫而唔會update做已出庫

呢層就唔知了

真心on9

yes

bns美國重爆緊倉？

星期一delivered日本倉但星期三先入庫
應該miss咗星期三嗰轉出庫

*星期二嗰轉出庫

日本已經停左手
主戰美國
BUYIPPEE用UPS真心爽

依家係咪無咗去觀塘拎有得平啲個優惠

好似無
俾20蚊手續費囉

咁之前有得平又計實重真係好抵

係
又快仲要咁平
不過依家就算+20都算平
買得少野用佢真心抵
又快

初頭我意為我已緣盡BNS
點知佢比左20蚊口罩回贈
見又有amazon point, 14號去掃左條運動褲
好彩佢出bubble公文袋比我, 得0.3 lbs
岩岩起智能櫃攞貨, 一蚊運費都唔駛比
要唔要上FB多謝BNS

buyippee 母公司好似係送 ebay貨
但佢提貨點真係太少, 連智能櫃都無
佢價錢都唔貴, 不過想試下用真係有D難
除非平時會出沒佢office或架貨車地點

雖然唔會再用BNS但講提貨點真係BNS玩晒
多到呢，又唔洗額外收費

miss咗buyippee星期二嗰輪出庫睇嚟要下星期一先到香港

屌一講完就有email話到咗香港
真係好快

BNS 咁好, 我梗係會一直支持, 岩岩叫個美國friend 寄左一個佢唔要大紙皮箱去BNS, 諗住運返黎香港環保回收.

今日到左香港倉了

但係經過上次真係不了
BTW 拎左眼鏡布啦

俾多少少快勁撚多
真係抵架

開箱文呢

一個唔小心over咗實重就...

送你龜仔真身

如果星期五嗰轉幾時先到香港

我係由delivered咗入日本倉（星期一）開始計第五個工作日（星期五）到香港

我要開箱文啊

有無巴打俾Buyup日本倉hold住左口罩？

美國倉重爆緊？ 有隻錶黎緊 唔知要等幾耐

bns？
其實係少咗飛機嚟香港所以先慢

係 bns

頂，諗住用埋22分，
買咗2條 Presto 厨房紙，
比個老千出1.1磅。
今日攞完自己再磅得0.6磅，
當比乞兒算，反正e世唔會再見。

一陣出

我23號到倉27到香港 今日有得囉

咁快

成班死怨婦

但可惜buyippee老闆係藍絲呢

仲有ebay係用順豐寄送香港

我都覺 但係正常應該要有咁既速度

我以前己經用開 買玩具 買錶都有
一星期內拎到算正常速度

呢個時間都keep到算勁

隊長好黃不過取貨唔方便
一係去觀塘一係比錢順豐

嘩依個係buyippee由日本返香港個時間
Bns點做到而且仲要係美國返嚟

龜 Live

隊長岩我用

Buyipee 老板係藍絲咩

眼鏡布開箱文已走數

隻龜趙完鬆

學埋晒bns啲衰嘢講大話

係

我有兩張仲未回積分比我

一路都以為只限一次

冇入一排，眼鏡布呢屌？

眼鏡布終於到咗？我上個月入呢個po個時已經講緊

之前儲里數, 2個月都唔回返俾我
但今次回積分又好快喎

唔會走數
只係咁岩唔得閒
今個星期會出

屌咁不了

做咩拎我同BNS比

我五張單回左一張only
不過算了好過冇

拖隻龜出黎鞭屍

你話㗎

未開黎玩姐
已經有圖係手

串鳩me
等我拎返布出黎你地就知死

用左1日入庫 4日內到香港
咁樣嘅bns真係未見過
竟然輕輕鬆鬆用咗嗰廿蚊

bns真係搞笑
我有單上星期四先拎貨既已經回左積分
但之前有單係盈業既仲未回
定盈業既無得回?

又幫眼鏡布先生改名開始
到眼鏡布先生收到布
再去到眼鏡先生潛水

好有感觸, 你快D 出開箱文, 我就可以唔洗再上呢個post

唔會潛水

俾啲圖你地止下渴啦

A貨龜

佢竟然攞得翻塊眼鏡布

而家美國集運速度正常翻未用唔用buysndshit好

想問下隊長個收費如果用SF
係咪佢本身磅費+SF收費？？？ 即係1磅要成差唔多$50？

【英國倉庫狀況更新】

由於英國倉庫所在建築物出現冠狀病毒確診個案，倉庫員工需要進行自我隔離。英國倉庫於今明兩天仍會收件及處理入庫，而最後出庫日期為 3 月 31 日。4 月 1 日開始倉庫將會停止運作 14 天，請立即停止使用英國轉運服務，期間倉庫將會拒收大部分貨件，亦不會作任何出入庫處理，如已於英國網站落單訂購貨品敬請盡快聯絡賣家取消訂單或延後出貨日期。

由於 Royal Mail 的貨件很多都沒有回郵地址，為免貨件未能退回賣家而遭受損失，倉庫於停止運作期間只會簽收相關貨件並暫存於倉庫內；其他由非 Royal Mail 派送的貨件都會一律拒收，請自行聯絡賣家處理退款。再次提醒大家務必於收件人及/或送貨地址填上 user ID，尤其是沒有 tracking no. 的 Royal Mail 貨件。

英國倉庫地址已即時於網站上隱藏，敬請各位暫停使用英國倉庫地址網購，不便之處，敬請見諒。我們會密切留意相關情況，並根據情況決定是否於 14 天後重新開放英國轉運服務，再有最新消息會於網站及 Facebook 公佈。

更多詳情👉

有冇人俾 bns整唔見咗件
驚有人食夾棍

由2月追po開始，到而家差唔多4月終於見到眼鏡布真身

咁撚貴 上錯船添

當係支持黃店囉

4px ?

仲有無其他

貨真價實四眼海龜

咩叫竟然攞得返

KT取件都OK
OK近我
佢個度是但泊都得

我住得遠去觀塘要好耐
睇嚟惟有幫襯順豐

睇黎又要轉會
有冇邊間又係黃又有得揀SF 除左BNS

咁大件都可以整唔見

3盒幾錢左右?
肯賠就食左先啦, 搵鬼咩 都無CCTV

到件野真係係個海浮返出黎時
3盒得2盒佢就唔駛賠比你了(唔知佢仲有無改D條款)

你加油
我食花生到今日等到龜布就算了

我件貨一時又喺Portland 一時又喺Seattle

屌左成個幾月，龜公塊布終於現身

基本上佢係無CS
你只可以搏佢無失件
唔係一世都攞唔返

但其實有幾間本身都唔會理
BNS依家黃撚左就有
繼續蝕7位啦仆街

船倉班新手, 沿途一路拉貨一路跌, 跌左又唔理
應該話只唔見咁少貨已經係世界奇蹟

比你頂住先

有冇人最近用過sunny market 諗住試新嘢 轉咗啲件過去 入庫都快 但係一個星期都未出庫 是咪正常

多謝，林議員同職員蔡少姐提議，
我已收回所有船運既運費。
揾日去捐晒去，大家有無提議捐去邊?

我件貨預計27/3到本地倉
點知有件預計29/3到既就26/3拎得
27/3個件到而家仲未入本地倉

咩事

你貴為老闆，可能太忘。
本來你啲員工都係一直拖，
後來議員同職員強調，信中某D字眼，
好快你啲員工，已退回我6單船運既運費，入晒戶口。
放心，我會捐出去，本來想去黃店食飯，有捐款箱就捐。
但係今日係旺角榮光食完，唔覺有捐款箱係度。

又屈
關我撚事
我再講多次
我唔係BNS老細

出庫了原來佢行日本郵政

點用㗎？ 未見過！

同緊邊個講野其實
雪bot都唔係bns佬

即係佢退返運費俾你？

仲未開黎玩

所有經船，上唔到機，就退

半個月前條友已經屈我係BNS老細
好明顯係佢閱讀理解零分

BNS美國21號入庫
24號出庫
今日到香港

留命

我都係出庫一星期左右今日到港

27號日本出庫 提早左31號到香港..
但今日1號出庫果D 預計個期要去到14號..

你第二件都係日本黎架？我英國都係27號出庫預計兩星期先到

請問有冇人用過jpdeliver ??
有冇成功收過件??

14號

有無buyup苦主？
2月amazon送到buyup
到依家都仲係已簽收狀態

buyup

【申報有賞新安排】為鼓勵會員分享更多抵 Deals，5 月 1 號或之後完成嘅轉運單喺申報時只要填上正確嘅產品網址，以及剔選同意分享產品資訊嘅選項，完成呢兩步就可以獲得積分回贈！即係話～想積分袋袋平安嘅話由而家開始收到 Tracking no. 後就要盡快申報，仲有記得記得要填上產品網址同埋剔返個格仔呀！
每支付 1 磅運費可獲 1 積分回贈，每 1 積分等於 HK$1，可用作抵銷運費，回贈不設上限㗎～

由於疫情關係，全球多個地區進一步減少來往香港的航班，預計轉運所需時間將會較長。為方便會員合併各國的貨件，選擇「合併集運」的貨件到達香港倉庫後，免費存倉期由 14 日增加至 21 日。新措施即時生效，有效期至 4 月 30 日。

haha
蝕左添
有一件尋日到香港倉
有一件今日先到美國倉
都唔知趕唔趕到14日就快快手收左先
早知有21日就唔拎住
BTW都係爭廿幾蚊啫

想洗底?

咁都好事既橫掂佢應該租多左倉宜家貨又唔多比你擺下先

會唔會其他都限...

應該無左

開始爆倉

屌！
有無人有經驗可以點做

去日森買過

樓豬可唔可以幫手update Buyup 苦主link

ok

我係度宣佈眼鏡布呃灑我地咁多人, 冇開箱文

因為我真係仲未用
我買埋小林個隻都未用

我想知小林嗰隻係咪用完之後唔使再用眼鏡布抹

邊係啊
睇佢個人facebook唔覺
上年啲大事件亦暗有所指

想知 BNS 星期六日唔係唔收件㗎咩 ?
頭先收到通知話 my package was successfully delivered

咩國家先

好似係用之前就要用佢另一邊抹乾淨先
再用濕濕地個邊上塗層

好耐無上黎
屌一屌先
屌你老母buyandship

隊長 > Hello Captain

拍片抹眼鏡

仲未開

無哂苦主
連人都唔見哂

成堆眼鏡布苦主

Bns fb又出文打飛機，成班打手感謝喎

係度認屎認屁，又冇d交帶，收得人錢做生意應份既，多乜撚謝佢？

咁遲左黎我都最終冇咩大影響既
當日好似都係入庫計三星期左右先到港

船運22蚊lb
收皮啦

口罩期後買過三轉其他野
第一轉出庫後一星期左右收到
宜家第二轉等出庫
第三轉未送到去
睇下最後幾耐到香港

Diu 犯賤左
試左用4PK 3月4入庫比錢
宜家都未出庫

日日都淨係話幫我“催”，盡快盡快
問問下先知原來淨係會“反饋”比IT部
又冇得打電話，fd inbox又係耍你去CS
挽撚晒

請問有冇人試過用buyippee佢話d貨比海關扣查，由海外送返嚟香港到宜家差唔多成個月都仲未有得攞？

邊個倉？ 寄d 咩？比當地海關查定香港海關查？
我用咗buyipee 6年 日本倉 iPhone 都寄過，都未試過扣喎

日本倉囉，一盒白元30咋嘛，話比香港海關扣查緊
佢話呢排海關check得好緊，但都應該唔會咁耐？
同一張單其他嘢都到晒香港可以拎得，唔知點解唯獨呢盒會咁耐

親
會幫你催促哦

simon 嗰款？

估係有其他相似bns個案 立案就一定
現在只係幫所以報案苦主落口供

親
這邊會幫你查詢一下哦

松鼠仔好耐無見
落黎罰佢幾皮都好呀

收左貨好耐但知好多人仲係受害者
相信海關有晒證據係手

去拉, 點解唔去, 姐係你坐飛機去旅行
但而家我逼你坐3個月船, 仲要唔賠錢
我都係送到你去目的地, 你咬我食呀

而家你收左貨最安全, 又唔係叫你講大話, 梗係玩盡佢

4PX
25/3 日本入庫 3/4到元朗 6/4送到上門

BNS
1/4 日本入庫 4/4出庫 預計17/4拎得

(然後仲好意思打「而我哋選用嘅航空公司喺高峰期間亦能提供足夠機位，貨件均根據出庫日期次序如期送抵香港倉庫」 )

bns韓國好快
係咪無得出口口罩既地方都會快d
3號入庫今日已經到左香港

3月尾我運超快30加兩件零食骨都係5日就拎得
你追下buyippee好喎

美國都唔快
唔知仲有咩人買緊野

而家仲有咩渠道可以好似之前亞馬遜咁買下口罩

請去成人台

追咗兩個星期，今朝又再問過，佢都話仲未知幾時有，到咗晏晝終於收到攞貨email

Bns日本用返船運？
1/4出庫 仲未到香港

由於現時日本到港嘅機位仍然出現嚴重不足嘅情況，轉運所需時間將會比平時多 2-4 日。（15:00更新：日本轉運或需額外多10-12天）

唔係10-12
係比原定額外多10-12

我又冇係日本買過野
宜家六七張單都係美國買
都唔係急既野所以都由得佢慢慢出
儲齊晒D單先一次拎

其實BNS 係東京倉﹐三安倍果單7個地區受控....而家仲寄唔寄得口罩去BNS 倉﹖

其實係咪船運速度

支持bns 支持黑洞

最近幾張美國單兩三日左右出庫
應該都要十日八日先到

想問下bns澳洲倉係咪仲運作緊
澳洲唔係無曬航班？

傻龜 眼鏡布未找數呀

澳洲邊間運輸都死

死啦 寄咗好多嘢過去

話時話bns、隊長同buyippee個美國倉都喺portland
點解得隊長嗰個話要停收發貨而另外兩個唔洗

個po就快沉，屌兩野先：

眼鏡布眼鏡布

BNS一兩日就送晒出庫係咪有多D位放
唔好嚇我
我仲有好多雜項野去緊BNS

唔關個倉夠唔夠位擺貨事
隊長停收發貨話係因為個居家令

屌龜仔定屌眼鏡布先

幫龜公追眼鏡布

bns 日本要等幾耐先出庫?

bns日本又LIFO出庫 真係吹撚漲

你唔係第一日先知咁玩法㗎

而家少咗貨都咁玩法?

同一日入庫
遲入庫果件即日出庫
早入庫既四日後先出庫

仲未開封
點找

已經攞左
但係未用

屌極都仲用人用
佢梗係睬你都傻

諗住用埋口罩送果20分積分，而家又中伏

咁最後用咗未，得1個月有效

我都有果20分，由佢過咗期了

尋日過咗期先出庫

最後都要俾果20蚊

美國反而幾ok
今日入左庫已經今日出埋庫
台灣都係快手
宜家幾個點其實係咪有d都正常番

有野食?

想問而家日本運唔運到杯麵同公仔麵
最近日清出左隻秦國咖哩麵好想食

口罩黎

因為都仲有好多人都順利運送~
同埋冇咩係出大問題既地方買野
所以先會仲有人用

淨係2月lifo 成堆人post相上去fb晒命，話冇問題好快收到，根本佢哋喺受益人，佢哋點會覺得有問題

4px船順利收貨冇少冇爛
今日開始我就係4px fans

老實講我自己都係二月lifo受益人
但我都係睇唔過眼bns啲處理手法所以畢咗業就轉咗會

想問而家到貨田日本送去香港要幾耐？
我見佢到日本倉唔會講
要等到香港先會知

AMAZON送貨秒速到香港

我坐撚晒船
被佢撚咗幾耐
一個大話冚一個大話

邊隻
有無圖?

因為以前食過一隻
但唔係最近出

bns repack曬我d件

不嬲都會REPACK

alexa = amazon alexa?

竟然要你親自推Post

推爆埋佢算數

唔係你以為仲有邊個

20/04/2020 12:48 PM 04/05/2020
13/04/2020 11:03 AM 24/04/2020
13/04/2020 10:45 AM 24/04/2020

想問下衣家bns入左倉大約等幾耐先有得拎？

救命, 有冇人用過jpdeliver??
我啲貨去咗百慕達三角, 佢哋客氣係冇人回覆嘅, 有咩辦法??

入日本倉?

上星期五送貨 星期一入庫
ETA4/5

我都差唔多，上星期一出庫，eta係今個星期五

海關琴日主動打黎follow
一開口已經知佢想charge bns商品說明條例，9改價錢，唔比合併。
如果各位巴打有證據不妨cap低

其實法律層面上，佢輸硬，
視乎各Bros目標係點，Cap 低係好，
因為有Cap低，所以我好快退返所有運費

之前苦主group有條維穩狗扮海關
話無條法例告得入
單方狗改價錢 完全取消收貨地點
依2點已經入硬bns依間仆街公司

用船運咁樣係咪正常？見到咁好後悔當初點解唔用EMS

any problem?

點樣退？分享下

起初都報咗消委同海關，當然預咗佢本身hea回同拖，
但係有friend(議員同佢文書)話要強調用"非法取酬" e個point去補封email，
唔夠1星期，佢就回覆願意退款，
起初以為佢補以8蚊做基礎差額，但係佢話8蚊唔係佢哋公司參考價。
最後船運單全數退回

普通D email根本就係D 自取站職員無聊時回下，
有鑊氣既梗起無人會理，
先報消委，佢自然要交個人做公司contact point 代表，
到時有咗email address 同乜水，先出手

仲未到

我都未拎得

用緊myus, 申報完唔見有record係咪正常?

有冇人用過隊長？
好似入左黑洞咁
8號入庫到而家都未有聲氣
連到左香港未都唔知

Bns又再令人失望，24號件冇消息

日本倉？
我14號入庫都係未有聲氣

手多樂天get多左，$150三包，留tg👍🏻👍🏻

去健康台

Sor雪巴

係
無重量淨係知入左庫

到咗香港先會有重量

即係件貨16日都未出到庫
人都癲

佢已入庫下一個status會直接係已到達香港倉庫
佢係無已出庫依個status

今日都未有

終於到咗

Bns美國倉要幾耐先到 買左汽車零件等換

之前問過佢地依家兩個禮拜先有一轉機返

一個月出得兩次庫

4月頭到依家仲未有重量
蚊型集運 冇法

見佢黃到出晒面所以先轉用佢
希望遲啲多啲人用佢擴大個規模啦

美國其實好快喎
近月玩過十幾單
應該十日內都到港
最多預鬆多幾日
出庫都係即日或第二日出
BTW我日本剛買左野睇下要運幾耐先~

有冇教學，睇唔明點樣可以amazon 買口罩，由2月開始留言到依家，你班兒登仔係咁叫我自己追post 唔肯教我，撚狗咁，驚我搶埋一份咁，好自私。

我都無人教
靠追post學

去FB直接比個運單號佢地check
佢地pack貨唔見左d單當左佢地係孤兒仔單
我果件都係咁直接比佢地遺忘左成個半月你要fb追問先有

係bns揀去順豐收貨取件成三日
順豐都無record
好少咁遲都未寄

原來智能櫃係用4pk 早知自己去拎

美國集運恢復正常未？

美國快左好多啦
出庫一星期左右就收到

本身expect 5/5-8/5 先到 但今日已經到左

宜家合併集運係咪可以放21日係本地倉庫都得?
定係已經改番14日?

懶人包有寫

//只要件貨喺4月30或之前入咗本地倉，就可以有當日起計21日免費存倉期。總之，當你4月30號入本地倉，就有免費21日存倉期，5月1號入本地倉就得14日。//

掂

巴打用邊間？BNS係咪仲塞緊？

thx
咁可以再等埋其他既先拎

就係講緊BNS

想問BNS美國到香港要幾耐
同埋智能櫃定OK攞貨快啲？

有冇BNS日本倉預計9號到既提早到左？
有另一單8號就夠21日 諗緊等唔等埋好

集晒貨10日都唔寄想點

你唔問cs
冇記錯智能櫃好似係俾4PX送

狙擊咗3日都仲話問緊倉

日日狙啦
其實集貨一向都有風險，佢搵唔到就一直拖

仲有無人用4PK

Bit叫推到1001

4pk唔係好野黎架咩？

一時時啦，我用過幾次都OK。
但有人失件唔賠

1001

賠

落alipay account 度

邊個自取點

件貨爛咗計唔計

預計9號，未到

997

咪龜仔囉 買咗2個月先收到